講真嗰句 自己都養唔掂唔好學人養寵物

打針睇醫生樣樣都係錢
三分鐘熱度 冇曬新鮮感就抌俾屋企人養正一hi hi
有獨立經濟能力嗎？懂得照顧自己嗎？連自己都搞唔掂算吧啦
唔好累咗個寵物一生啦